覺唔覺1樓樓主有新評分功能係多餘？

1樓已經有正評負評，點解仲要開埋箭咀呢？

邊個比下箭咀